# JS-HomeWork7



## Теоретичні питання

### Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод дозволяэ виконувати функцыю для кожного елемента масиву без необхідності вказувати індекс елемента вручну.

### Як очистити масив?

Встановити довжину масиву рівною нулю

### Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Метор Array.isArray() повертає тру або фол




